公司啲老屎忽要求你做啲唔係你負責嘅嘢

啱啱入職 點拆？

你上司？

話唔識

其他部門上司

佢知我識

答:我好忙,幫你唔到

話有其他野喺手頭做緊

佢話：你做完先搞我呢份野

話ok，答佢得閒就會做，然後放埋一邊
一日後佢問起，話未得閒
一個月佢問起，話未得閒
一年後佢問起，話未得閒

聽落唔錯 巴打試過未

射比你上司叫佢同條友交涉
你又唔係under 佢，洗撚聽佢講野

你上司會唔會照住你先

我同我上司都係最近空降入呢到 好照我 聽到老屎忽講果下都有啲愕然 但可能初黎報到無聲出

大把人試過啦

正常唔會咁明顯assign第二個project俾人，咁明顯算低莊

大部分都係唔同team做同一個project， 你做多10%，隔離team咪做少10%，開大會就互相傳波，見慣不怪

非份內事得閒先做，出得糧就唔可以得閒

試過 擺左喺度一個星期同佢講真係好忙唔得閒做 佢就拎返走

如果係我我會開post係連登屌

用下腦
佢既工作射比隔離部門新仔拖住交唔到，
最頭痕係邊個？
反正唔會係你，咁你驚咩

又真

會嘅話驚閪咩
洗撚理佢

呢單野唔係我跟開
我唔想比人話我越權